成日重複回覆

用電話app成日一次出左兩個回覆

28%係咩